阿仙奴接近成功收購希臘中堅柏柏斯達夫普路斯

Arsenal are close to making Borussia Dortmund’s £16million Sokratis Papastathopoulos their first signing of their summer.

Recruitment chief Sven Mislintat is targeting a total defensive overhaul this summer, to help Unai Emery who replaced Arsene Wenger as head coach last week. They want as many as four new defenders this window after a disastrous season at the back.

Mislintat knows 29-year-old Sokratis well from his own time at Dortmund and now Arsenal are in advanced negotiations to bring him to the Emirates. Arsenal initially offered roughly £13m but they are expected to meet Dortmund’s asking price of £16m to complete the deal this week. Sokratis has one year left on his Dortmund contract and is eager to join Arsenal.

Sokratis has played for Dortmund for five years, joining from Werder Bremen, after playing for Genoa and AC Milan after leaving Greece. He has 79 caps for the national team, representing them at Euro 2012 and the 2014 World Cup.

Papasthopoulous would be the third former Dortmund player that Mislintat had signed for Arsenal since taking charge of recruitment at the Emirates last year.

Arsenal signed Pierre Emerick Aubameyang from Dortmund in Janaury and then took former Dortmund midfielder Henrikh Mkhitaryan from Manchester United as part of the Alexis Sanchez deal.

有冇人發覺阿狗D人D名越0黎越長，賣波衫印字又可以賺多D

普路普普路 法米法米法

Pxxxxxxxxxxxxxxx

Aubaxxxxxxxx
Mhkitxxxxxxx
Papaxxxxxxxxxxxx
Mavroxxxxxxxxxx

拉美露古拉露古 芭莉蘿莉波波～

仲有close to lichxxxxxxzzner

普路普 巴多利路

樓主你講個球員名都講到1999

講波佬惡夢

啪啪啪

組一隊個個名都超長既球隊需要咩成員?

呢個名係香港譯名
無計
我都覺得1999

mhkitxxxxx
mavroxxxxx
papaxxxxxxxxxxx

下一個會唔會係Sigþóxxxxx

史基賀臣?

馬伕加papa

應該淨係印sokratis

係咪當年FM妖人之一？

搬晒成隊多仔過嚟丫不如

有聲

買埋列奧斯同香川啦

買埋割斯

買埋weigl , pulisic就正

直接收購多仔啦